已經睇左復仇聯盟4之你問我答

簡單講小小背景資料

復4會有幾幕深度講返滅霸個世界觀，比如佢細細個係泰坦星已經發現資源短缺問題、果陣知阿斯加德有粒空間寶石可以殺死一半人，所以帶軍攻打 點知輸鳩左，去到泰坦星收左皮後就開始流浪宇宙 逐個逐個宇宙屠殺，去到殺到咁上下先醒起一人能力有限 咁樣效率好低，所以諗返起寶石傳說，搵左持有心靈寶石條友 ，由呢粒石做起點。

另外 預告片影住果套新既白色衫係量子戰衣 俾佢地入去量子空間到既 tony stark會有第50代戰甲，都可以叫做Mark50

你邊度睇？

閱

邊個救tony 返黎

流浪地球係咪後傳

走啦屌你老母
又係d睇撚完想認屎認屁

連漫畫都無睇

上一次又係咁
個撚個睇晒
仲打埋出來
點知全部錯撚晒

佢條女pepper 同雷神講，雷神就估tony去左泰坦星 然後搵埋火箭一齊想去泰坦救tony返黎，雷神搭左條彩虹橋就收到tony既求救信號，跟住信號 雷神同火箭就搵到tony stark 了

唔信可以問，讓時間黎證明

再講多少少，當其他英雄諗緊點打滅霸既時候，鷹眼去左日本打黑社會

仲要連弓箭都唔用 轉用刀扮忍者

哦

講多少少，war machine 都有新戰甲，套甲叫做war machine buster war crusher
聽個名都知係中二病發作

５５

我都睇左，cm 同hulk 車輪戰thanos
仲有隊長真係會...

既然marvel 隊長岩岩係香港上畫 就講下佢，佢會係宇宙外一條友打一隊大軍，仲會覺醒雙星形態爆seed
而成套戲 雷神變左打贏滅霸既關鍵 好多幕都係靠佢先促成到

講車輪戰打滅霸既話 其實應該係
War machine條黑鬼同埋幻視 兩個一齊聯手拖住滅霸

好多係預告度有

自問自答唔知講咩好，或者你地問

我想問開呢啲post嘅心態係？
btw 滅霸

無，有d fans可能好急不及待想知劇情 諗住俾個機會佢地問下 解下佢地心頭之癮，或者成個marvel 電影宇宙世界觀都可以問下交流下，識答或者答得都會答

你減。。。霸啦

滅

有邊條友poster/trailer冇但出翻黎

結局係點

出翻黎既意思係有新劇情演出 定係會係^回憶^入面有出都計？

幻視會復活出返黎 有戲份
奇異博士，洛基果種唔知算唔算叫「出返黎」

結局唔直接答

想問你借d錢洗下

咁用例子答我得唔得

我都睇咗
CA同IM都死咗

硬係覺得復3開始好似龍珠

死左咩人

巴打係邊到睇？

我都睇左 最後叮噹出黎幫手先贏

其實Marvel成個電影宇宙觀好宏大，係眾人創作既結晶，如果你想知結局係點，我可以俾返d脈絡去大家諗，
其實從復1開始每集既「反派」都有一個共同既特點，由洛基 同奧創 到滅霸⋯
去到今集終局之戰

大家都一直覺得最後大佬會係滅霸，但其實由始至終貫穿成個復仇者聯盟既 係

「心靈寶石」
大家可以試下重睇復1-復3 留意下粒石既作用同變化

初代復聯果幾條友入面死剩2個

其實真係有小小似，但係粒龍珠係無限寶石
呢樣野就關奧丁事

咪又係睇咗大陸果篇嘢

咁死剩邊兩個

死剩邊2個?

你地覺得邊個最抵死

上大陸網睇完劇透扮睇晒

咁入左量子領域之後點樣去反敗為勝

你全家

有架量子戰機 一齊搭入去，跟住時間穿越又返翻去復1 紐約大戰

真fans就會尊重返marvel等佢到時上映再慢慢討論囉 理得你係咪真係睇完啦 上黎認屎認屁唔知做乜 同中國班人渣做審查點知劇透晒出黎冇分別 建議你盡快收皮唔明你又要爆又要懶係拎光環咩心態

樓主係dr strange

我係古一

曬氣，咪又係睇完大陸個篇四萬字劇透，我都叫睇左啦咁

返去復1 破壞粒石?

滅有無扮死？

滿心歡喜入嚟睇劇透你打啲咁嘅撚嘢我睇真係多撚謝哂

但係佢講既野係真

曬9氣

中二病發作

米國巨腸點死

係啊 葉問4彩蛋會係復仇者總部打軍人
之後美隊出黎講左句 :i can do this all day
就同葉問打左一場 最後葉問入埋復仇者
同tony 佢地入量子世界之後單挑滅霸仲搶埋佢手套

Avengers3個套甲咪mark50 lo
吹水吹好D啦

我都諗左陣

結局係點樣？
唔知就證明你睇完大陸劇透之後就當自己睇左

直接講邊個死咗is ok

持有心靈寶石條友

比較想知呢條友本身係咩人點解本身會係支杖
又係外星人法師?
你話你睇過實信你架

我都睇左
最後superman batman聯手救宇宙

我鄉下個版本係一拳超人出場 一拳打死左thanos

鷹眼無死 宇宙最強

係復仇者總部突襲果個係滅霸 ，連雷神搵埋佢家姐幫拖都擋唔住

犧牲自己 英雄式死法

無扮死 但係有潛水等復聯班人以為佢連埋d石一齊消失 去到復聯準備入量子領域果陣就出左黎突襲

此mark 50非果套mark 50
佢幫隊員整果套新甲入量子領域全部係手錶果度變出黎，仲型過蒙面超人拉打kick

死左黑寡婦 war machine 美隊仲有nebula